有冇人用過MoneyGram?

是咁的, 最近有個fd話佢要verify MoneyGram account, 但冇錢, 問我借4000蚊
我拒絕咗, 但好奇開MoneyGram account要畀咁多錢ver咩?

利申: 未用過

借錢

一句不了回應啦

佢成個鐘不停chur我借, 我都不了 仲要講到好似欠佢錢咁

阿里巴巴買左

借得錢都唔方好人

我等錢洗都問銀行借啦

叫佢無錢就咪鬼開啦

四千蚊都要借，仲要唔係用黎救命 絕交吧

佢岩岩再問我 blocked